【獨家】彭定康聯同一眾MP趁住香港開埠一百八十周年向港人送上鼓勵！

適逢尋日係香港開埠紀念，重光團隊為咗聊表心意，特意準備咗一份賀禮送俾香港 — 有幸邀請到前港督彭定康勳爵聯同位十二位英國國會議員同埋人權倡議人仕，喺呢個咁有意義嘅日子為港人送上祝福同鼓勵！本身諗住噚日就擺上嚟，但由於反應熱烈，陸陸續續有 MP send 片嚟俾我哋，所以儲埋一次過而家先出，希望大家鍾意啦

Part 1

Part 2

除左以上嘅打氣片之外，我哋亦都搵左 Andrew Rosindell MP 喺下議院發起咗個 Early Day Motion，講述香港開埠一百八十周年嘅歷史意義，重申香港同英國兩地嘅歷史聯繫，並繼續鼓勵英國政府同朝野各黨繼續支持同歡迎香港人。身在英國嘅朋友可以聯絡你嘅 MP 去邀請佢哋表態支持：

香港呢一百八十年走來不易，尤其過去廿多年香港人更加經歷咗唔少辛酸。如彭督所言，香港人非常珍惜自由嘅價值，唔會輕易放棄。否極泰來，願榮光歸香港之時，我哋能夠攜手踏上另一個歷史里程碑。

重光團隊除左舉辦呢類同香港歷史文化有關嘅活動，喺海外構建香港民族共識之外，我哋亦繼續同抗戰國際戰線。通過既有以及我地近幾個月新建立緊嘅政界關係，我哋會喺唔同渠道推動英國及歐盟作出更多支持港人同懲罰中共嘅實際行動，包括：定期與各國議員及相關組織會面，遊說各國盡快制裁中港官員、推行廣泛金融制裁、叫停《歐中投資協議》、同抵制中共滲透等等。

另外，過去一年重光團隊已經同英國政界建立咗深厚嘅合作關係，定期同議員會面，提供政策研究同簡報會，維持倫敦對香港議題關注嘅熱度。

適逢今年係 #HK180，除咗感謝一班熱心支持香港嘅英國議員抽時間拍片幫香港人打氣之餘，佢哋更表明咗會繼續支持港人，向英國政府表達我哋嘅訴求！

感謝英國與港人同行，
共同紀念香港開埠日 🎂

————————
重光團隊 SWHK Channel 🏴:

如果想多謝彭督同咁多位撐香港嘅英國議員，就請上我哋嘅 Twitter 留個言啦！
我哋一齊逐一同佢哋講聲多謝：

The Lord Patten of Barnes 前港督彭定康勳爵

Sir Iain Duncan Smith MP 施志安爵士

Virendra Sharma MP 沙馬斐議員

Sir David Amess MP 安默使爵士

The Baroness Cox 覺士女男爵

Sir Roger Gale MP 喬羅察爵士

The Baroness Bennett 班奈特女男爵

Afzal Khan MP 簡艾崇議員

Ian Paisley MP 佩斯利議員

Nickie Aiken MP 歐勤力議員

Christine Jardine MP 渣甸潔婷議員

Benedict Rogers 羅傑斯先生

Chris Whitehouse 白威侯先生

有冇翻譯

如果手足想要睇中文字幕既話，麻煩係YouTube字幕設定入面揀我哋團隊為你哋準備好嘅廣東話字幕

push

開錯台？

pish，香港人都應該睇

去時事台開啦

up

推啊